想提提大家，一部android手機絕對可以幫手喺餐廳酒樓帶動輿論

點解呀？

好多andriod手機都內置紅外線輸出
配合tv remote app
就可以控制電視轉台

而家開始
有呢啲手機嘅手足
去食嘢之餘 幫幫手轉台
播緊83嗰啲衰極都幫佢轉81
最好當然係31 77 99
唔好再停留係連登同溫層
請用一切方法反擊社會輿論

推

幫手推唔該

PISH

幫手推

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

睇完幫手推俾android機嘅手足
IiPhone手足用airdrop威水咗咁耐
係時候俾Android手足都要付出下

嘩 推呀！

好多新款機未必有
大家屋企有啲spare舊電話嘅係時候要復活

有冇人會移除81至85咁衰仔？

Push

幫推

高估左酒樓啲電視

呢個係超高難度動作
喺神不知鬼不覺期間
幫佢喺setting remove埋83台

Pish

電視機基本上有跟remote，係紅外線控制就可以用呢招

全民轉台

動作唔好太大
機頭對住電視機就ok
喺屋企訓練定幾次先唔該

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

PUSH

之前開過post講，可以入去睇型號

【幫手轉台】 入嚟睇睇自己以前部Android機有冇紅外線轉台功能

幫推啊

因爲「新城市商場」疏忽嘅良好市民請入

超有用，唔該手足

推 利申iOS用家

我無嘢講

推，可能要返大家啲舊電話

有趣

就算無，去深水埗買個萬能遙控旁身都得
應該唔算係攻擊性武器

估唔到部LG G3都有有用嘅一日好彩未拋

推！！！
打破同溫層

突然覺得AN機好有用

人手置頂 推呀

push

我無野講

如果有個post可以集合呢啲方法就好

pish

中肯

我部機冇紅外線
有冇方法搞到

我2部都無IR 有咩其他方法

推推推

試過想轉台
但係酒樓電視有時係大陸野
連個牌子名都係remote app到搵唔到

721

各有各做

我部小米機終於有用

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

我屋企個部整左幾日都未del到81-85。。。我老豆有日仲問點解多左RTHK。你都淨係睇CCTVB ，台都唔轉，點知有rthk

要大力推

Pushhhhhh

買個爛鳩遙控直接啲

華為有

抵制TVB 由刪台做起